never forget never forgive, 聽日葵涌見

葵涌咩事？